點解咁趕住要係人權法案過之前搞裝修?

裝修風向突然帶得好勁,去到反我者死既level
我都知前線未必咁on9上網話邊間要裝修就做

搵人說服下我,係咪有班人破壞到上癮

因為港共同阿蛇想美帝覺得香港示威者暴力唔抵幫，結果唔過人權法案啩

唔係唔裝修得,係時間太巧合

係因為中共己寫好劇本 要我哋埋位拍

裝修極都會過架啦

咁係咪愈快過愈好呀醒目仔

去返你動漫台或者會得出個答案

過左法案又可以問，
點解要制裁班高官前就xxx

所以我覺得乜都唔做 專心區選最好

專心區選啦

係咪trump同你解釋過，裝修就唔過？

停哂手腳等美帝救真係垃撚坡

你理解能力係咪差到咁，我係話唔裝修既話通過速度會快過你裝修，呢個係美國議員同我地解釋過

打左尖啦 唔係點解會突然今個禮拜審議呀？

眾議院係第一階段,但對家似乎連e度都想搞下事咁
對方目的從來冇變,分化,等我地自爆

係咪對家想咁做我唔想知，但既然係美國班議員叫我地don’t focus on violence以便法案儘快通過既話咁係唔應該裝修住

傻仔 而家係眾議院
之後仲要上參議院呀

你繼續和理非 勇武繼續裝修
有乜嘢問題？

今次絕對絕對算打尖，慣例上眾議院要送交考慮嘅委員會多，因此應該係兩院中比較慢嘅一個。但今次明顯係議長裴洛西，認為外交委員會mark up就上大會。
甚至係眾議院多數黨領袖公布嘅訊息，星期二嘅會議，就會係傍晚時間表決(香港時間星期三凌晨)。